Wendy 與足球名咀黃興桂、球彩阿鵬、補習天后Tami 相約在油麻地太平館

wendy同阿鵬依家究竟咩關係

得閒整場友誼賽

財神play?

阿鵬一路抽插一路大聲講 食泡菜吖嗱 惡巴吖嗱

阿鵬果把死人聲
聽到都扯

咪即係bob叔把聲

好想再睇阿鵬wendy燈占一齊講波

係撚，阿鵬沙好多喎

無架啦
球彩台都摺左
賣料既賣料
去tvb既去tvb
食泡菜既去食泡菜

唔係離左婚啦咩又
以前佢地9up好撚好笑

係，十成九條泡菜佬發現自己比阿鵬帽撚咗，佢兩條友翻撻都唔奇

離左呀
離左婚都可以共事(?)真係西利
最好笑係觀眾唔知 wendy生左個仔以為係同阿鵬生

呢個真係忍唔住笑
不過都有機會經手人係牙鵬
佢地成日打友誼波

Wendy咁正
Fwb真係唔奇
之前阿鵬講番話結婚果陣搵𣊬文伴唱又係幾好笑

黃興桂真係好撚煩，聽到佢把聲就炆

張相P撚到佢哋老母都唔認得

求婚個幕 真係終極老尷